{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031298",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "이모네연탄구이"
    },
    "text": "経歴33年のキムチとサムギョプサルとして認められたおばさんの練炭焼きです。本店と直営店を羅雲洞ラマダホテルの裏側で一緒に運営しています。ナビで「群山イモネ練炭焼き」を検索してください。 営業時間は16:00~23:00で、海老ラーメン、即席鍋ご飯、サムギョプサル、豚肩肉など多様なメニューを提供しています。 最高の味と親切なサービスのために努力しています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は16:00〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "海老ラーメン、即席鍋ご飯、サムギョプサル、豚肩肉など多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どこでお店を営業していますか？",
            "answer": "本店と直営店を羅雲洞ラマダホテルの裏側で一緒に運営しています。"
        },
        {
            "question": "お店の名前は何ですか？",
            "answer": "お店の名前は群山イモネ練炭焼きです。"
        },
        {
            "question": "どんな味を提供していますか？",
            "answer": "最高の味と親切なサービスのために努力しています。"
        },
        {
            "question": "お店の特徴は何ですか？",
            "answer": "経歴33年のキムチとサムギョプサルとして認められたおばさんの練炭焼きです。"
        },
        {
            "question": "ナビでお店を検索する方法を教えてください。",
            "answer": "ナビで「群山イモネ練炭焼き」を検索してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外にも何かサービスや特典はありますか？",
            "answer": "特典やサービスについてはお知らせやお店のウェブサイトでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどうやって見つけられますか？",
            "answer": "ラマダホテルの裏側に位置していますので、ホテルのスタッフにお尋ねいただくか、地図やナビアプリをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "アットホームで温かい雰囲気のお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 138,
        "QA": 343
    }
}